■Cranje(クランジェ) ver 0.7a　（2017/11/27更新）

モデリング・セットアップ：さわがみ


■概要

　・初のオリジナルモデルです。改造及び再配布OK、なお著作権は放棄していません。
　・差し替え用のテクスチャを複数用意したのでご自由にお使いください。
　・テクスチャ編集用内にUVエッジ付きPSDを置いておきますのでご活用ください。
　・20000ポリゴン以内で収めてあるのでVRChatでそのまま使えます。
　・同人ゲーム、自作アプリなどでの使用の際クレジット等に名前かTwitterのIDを載せて頂けると喜びます。
　・テクスチャはFBX内に格納してあります。


■禁止事項

　・作者に迷惑がかかる行為全般
　・自作発言


■注意事項

　・商用利用の場合必ずクレジット等に作者の名前と連絡先(TwitterIDかメールアドレス)を入れてください。連絡も一言頂けると嬉しいです。


■モデル概要

[ポリゴン数]　 ▲16694
[マテリアル数]　3
[テクスチャ解像度]　1024*1 512*2

■更新履歴

2017/11/27 VRChat内でフルトラッキング状態で使用すると腰が180度回る問題修正
　　　　　 スケールがおかしい問題修正
　　　　　 他修正多数

2017/07/29 初公開

■連絡先

Mail   :sawa.rangami@gmail.com
Twitter:@sawagami
